Ze liet me meteen haar onderrokken aantrekken, maar zei dat ze dat zelfs vreesde daarvoor was ze gisteravond nog steeds te pijnlijk van Harry's werk.
Ik vroeg of ze had het in warm water gedompeld en glycerine opgestoken.
Oh, ja.
Aanvankelijk was het slim, maar voordat ze naar de kerk ging, had ze er drie gedaan tijden, en voelde geen pijn meer, maar was nog steeds bang voor mijn vinger omhoog gaan.
Ik introduceerde het op dit moment.
